我想問吓大家係幾時開始慢慢接受5p字？

見住啲post越來越多吾系甘牙
竟然冇人會屌、冇人理
唔敢話包括我在內嘅會員個個都高質
但係唔用5p字係基本呀嘛？

之前見過人講唔好掛住屌5p字影響討論
要屌就加:btw x你老母
我想問吓係咪戇鳩？？？？
見你打5p字 屌你都仲要同你客氣？

我諗出完個post之後唔係冇人理就係成班假膠入嚟放低幾個5p字
大家唔理嘅話第時唔好怪呢到變mk論壇

邊個mk負皮

雞

兩個mk負皮

屌5p字仲俾人屌返轉頭話正字刑警

都唔知點解5p字咁柒都有人打

見冇人回你我就應下你啦

多謝你

ching禾巧钟意用5p字

一早block咗樓上隻狗

因為你屌佢地 不痛不癢
block左佢地其實無消失到

5p字好反感

眼不見為淨

五隻5p狗